大家認唔認得E隻新城市車路士撕紙狗呢????

新城市果晚俾我地圍左2個鐘都冇狗黎救佢
今朝著恤扮人搭地鐵

睇片 33:50分開始

摩擦力

推

當日重溫

Push

咁你都認得

佢果晚咁撚柒,印象好深

寧得罪拉登

臉盲症表示巴打好勁

咁樣都認到

成日都認得到d人，我都覺得自己好癲🙈

今朝睇直播都認得佢，木口木面，木無表情，成個機械人咁好易認

痴媽跟

我認得
不過我影完相閃人